笠水=港父 港父=笠水

兩年前

港父陷害香港
港父一直笠 香港一直輸

樓主等比人x喇

佢得個敢字

ok我笠了

今日冇去九龍灣

就來3年前都拎出來講

你欠世清一句道歉

我同波台手足
世清同cc台手足

佢柒出波台 影衰波台
佢先要同我講sry

世清怕出手太重打傷人

港父講得好
世清真係波台之恥

你連登之恥

港父把口係幾叻